模擬一個賭波新手

如題，佢依家入咗500蚊開咗個新馬會ac, 設定佢係一個保守嘅人，喺$500-1000蚊內買盤只買$200，其他$50，餘額每多500（1000，1500etc)就注碼加50， 睇下佢會輸到破產定贏到開巷

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05

餘額450

支拎

2:2哭

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌

餘額450

輸撚死咩

450屌落曼聯主勝

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77

餘額400

不了 我兩隊都反

幫你加快進度
好快就輸左第一個500
之後不停入錢LOOP 最後輸夠5000
諗住一次過入3000追返 嬴輸都戒賭
點知真係追到 正數返小小 以為自己有運 係賭神
取消戒賭想法
最後..............

啱，我諗應該有d人係咁

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅

餘額488.5

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93

餘額288.5

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅

餘額581.5

仲有冇

今晚3點先有波

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 x 車路士x 賓菲加 盤
$50@1.92x1.94x1.93

餘額381.5

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93

餘額1122.1

樓主勁

個個冇真飛 銀碼任up
成日開埋d紀錄post
可讀性readability 0分
易讀性legibility 0分

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75

餘額1022.1

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87

餘額922.1

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌

餘額1097.1
點解要手多入3.5b呢

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌
7.森馬拉 1.5/2b $100@1.80

餘額997.1

加油

跟左布里斯班角大，仲有無？

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌
7.森馬拉 1.5/2b $100@1.80❌
8.愛斯賓奴-0.5/-1 $200@2.00

餘額797.1

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌
7.森馬拉 1.5/2b $100@1.80❌
8.愛斯賓奴-0.5/-1 $200@2.00 ✅

餘額1097.1

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌
7.森馬拉 1.5/2b $100@1.80❌
8.愛斯賓奴-0.5/-1 $200@2.00 ✅
9. 狼隊 0 $250@1.96

餘額847.1

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌
7.森馬拉 1.5/2b $100@1.80❌
8.愛斯賓奴-0.5/-1 $200@2.00 ✅
9. 狼隊 0 $250@1.96❌
10.洛杉磯銀河 0/-0.5 $200@1.7

餘額647.1

Lm跟進

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌
7.森馬拉 1.5/2b $100@1.80❌
8.愛斯賓奴-0.5/-1 $200@2.00 ✅
9. 狼隊 0 $250@1.96❌
10.洛杉磯銀河 0/-0.5 $200@1.7
11. 2x3盤 川崎前鋒x鹿島鹿角 $210x1.82x1.79

餘額437.1

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌
7.森馬拉 1.5/2b $100@1.80❌
8.愛斯賓奴-0.5/-1 $200@2.00 ✅
9. 狼隊 0 $250@1.96❌
10.洛杉磯銀河 0/-0.5 $200@1.7
11. 2x3盤 川崎前鋒x鹿島鹿角 $70x1.82x1.79

餘額437.1

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌
7.森馬拉 1.5/2b $100@1.80❌
8.愛斯賓奴-0.5/-1 $200@2.00 ✅
9. 狼隊 0 $250@1.96❌
10.洛杉磯銀河 0/-0.5 $200@1.7✅
11. 2x3盤 川崎前鋒x鹿島鹿角 $70x1.82x1.79
12 磐田山葉 0 $200x1.96

餘額577.1

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌
7.森馬拉 1.5/2b $100@1.80❌
8.愛斯賓奴-0.5/-1 $200@2.00 ✅
9. 狼隊 0 $250@1.96❌
10.洛杉磯銀河 0/-0.5 $200@1.7✅
11. 2x3盤 川崎前鋒✅x鹿島鹿角❌ $70x1.82x1.79
12 磐田山葉 0 $200x1.96
13 松本山雅 0 $200@1.99

餘額475.8

開始輸了

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌
7.森馬拉 1.5/2b $100@1.80❌
8.愛斯賓奴-0.5/-1 $200@2.00 ✅
9. 狼隊 0 $250@1.96❌
10.洛杉磯銀河 0/-0.5 $200@1.7✅
11. 2x3盤 川崎前鋒✅x鹿島鹿角❌ $70x1.82x1.79
12 磐田山葉 0 $200x1.96❌
13 松本山雅 0 $200@1.99🍻

餘額675.8

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌
7.森馬拉 1.5/2b $100@1.80❌
8.愛斯賓奴-0.5/-1 $200@2.00 ✅
9. 狼隊 0 $250@1.96❌
10.洛杉磯銀河 0/-0.5 $200@1.7✅
11. 2x3盤 川崎前鋒✅x鹿島鹿角❌ $70x1.82x1.79
12 磐田山葉 0 $200x1.96❌
13 松本山雅 0 $200@1.99🍻
14 伊巴 0/+0.5 $200@1.85

餘額675.8

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌
7.森馬拉 1.5/2b $100@1.80❌
8.愛斯賓奴-0.5/-1 $200@2.00 ✅
9. 狼隊 0 $250@1.96❌
10.洛杉磯銀河 0/-0.5 $200@1.7✅
11. 2x3盤 川崎前鋒✅x鹿島鹿角❌ $70x1.82x1.79
12 磐田山葉 0 $200x1.96❌
13 松本山雅 0 $200@1.99🍻
14 伊巴 0/+0.5 $200@1.85

餘額475.8

當課金打機囉

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌
7.森馬拉 1.5/2b $100@1.80❌
8.愛斯賓奴-0.5/-1 $200@2.00 ✅
9. 狼隊 0 $250@1.96❌
10.洛杉磯銀河 0/-0.5 $200@1.7✅
11. 2x3盤 川崎前鋒✅x鹿島鹿角❌ $70x1.82x1.79
12 磐田山葉 0 $200x1.96❌
13 松本山雅 0 $200@1.99🍻
14 伊巴 0/+0.5 $200@1.85✅
15 維拉利爾 0 $200@1.95

餘額560.8

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌
7.森馬拉 1.5/2b $100@1.80❌
8.愛斯賓奴-0.5/-1 $200@2.00 ✅
9. 狼隊 0 $250@1.96❌
10.洛杉磯銀河 0/-0.5 $200@1.7✅
11. 2x3盤 川崎前鋒✅x鹿島鹿角❌ $70x1.82x1.79
12 磐田山葉 0 $200x1.96❌
13 松本山雅 0 $200@1.99🍻
14 伊巴 0/+0.5 $200@1.85✅
15 維拉利爾 0 $200@1.95✅
16 華倫西亞 -1 $200@1.78

餘額750.8

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌
7.森馬拉 1.5/2b $100@1.80❌
8.愛斯賓奴-0.5/-1 $200@2.00 ✅
9. 狼隊 0 $250@1.96❌
10.洛杉磯銀河 0/-0.5 $200@1.7✅
11. 2x3盤 川崎前鋒✅x鹿島鹿角❌ $70x1.82x1.79
12 磐田山葉 0 $200x1.96❌
13 松本山雅 0 $200@1.99🍻
14 伊巴 0/+0.5 $200@1.85✅
15 維拉利爾 0 $200@1.95✅
16 華倫西亞 -1 $200@1.78✅

餘額1106.8

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌
7.森馬拉 1.5/2b $100@1.80❌
8.愛斯賓奴-0.5/-1 $200@2.00 ✅
9. 狼隊 0 $250@1.96❌
10.洛杉磯銀河 0/-0.5 $200@1.7✅
11. 2x3盤 川崎前鋒✅x鹿島鹿角❌ $70x1.82x1.79
12 磐田山葉 0 $200x1.96❌
13 松本山雅 0 $200@1.99🍻
14 伊巴 0/+0.5 $200@1.85✅
15 維拉利爾 0 $200@1.95✅
16 華倫西亞 -1 $200@1.78✅
17 佐加頓斯 -0.5/-1 $250@1.80

餘額856.8

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌
7.森馬拉 1.5/2b $100@1.80❌
8.愛斯賓奴-0.5/-1 $200@2.00 ✅
9. 狼隊 0 $250@1.96❌
10.洛杉磯銀河 0/-0.5 $200@1.7✅
11. 2x3盤 川崎前鋒✅x鹿島鹿角❌ $70x1.82x1.79
12 磐田山葉 0 $200x1.96❌
13 松本山雅 0 $200@1.99🍻
14 伊巴 0/+0.5 $200@1.85✅
15 維拉利爾 0 $200@1.95✅
16 華倫西亞 -1 $200@1.78✅
17 佐加頓斯 -0.5/-1 $250@1.80
18 阿特蘭大-1/-1.5 $200@1.70

餘額656.8

1. 橫濱水手 讓球-1 主 $50 @2.05❌
2. 莫迪 半主 $50 @1.77✅
3. 阿美利加 -0.5/-1 $200@1.93 ✅
4.3x4 阿仙奴 ✅x 車路士✅x 賓菲加✅ 盤
$50@1.92x1.94x1.93
5. 布里斯班獅吼 10.5b $100@1.75✅
6.布里斯班獅吼 3.5b $100@1.87❌
7.森馬拉 1.5/2b $100@1.80❌
8.愛斯賓奴-0.5/-1 $200@2.00 ✅
9. 狼隊 0 $250@1.96❌
10.洛杉磯銀河 0/-0.5 $200@1.7✅
11. 2x3盤 川崎前鋒✅x鹿島鹿角❌ $70x1.82x1.79
12 磐田山葉 0 $200x1.96❌
13 松本山雅 0 $200@1.99🍻
14 伊巴 0/+0.5 $200@1.85✅
15 維拉利爾 0 $200@1.95✅
16 華倫西亞 -1 $200@1.78✅
17 佐加頓斯 -0.5/-1 $250@1.80✅
18 阿特蘭大-1/-1.5 $200@1.70❌

餘額1006.8

妹成個星期先1千